睇到「信用評分系統」既消息，覺得是時候全面杯葛某國公司

某國公司清單可參考：
紅色背景偵測器

另外，近排星加坡都好「關心」香港，大家可以順便考慮埋星加坡公司：
新加坡有官員喺加拿大同美國國慶慶祝活動上用撐警片段宣傳香港不穩

新加坡官媒話香港人遊行係因為樓價太高, 藉以「教導」星洲國民..

(新加坡) 親政府專頁出動fake news抹黑「香港示威者」

當然親某國既港資都要「共享榮耀」：
（請廣傳）撐黑警/撐送中黑店名單

仲有將d mpf轉曬做北美呢種行動都應該繼續進行。就算因某些因素而全面杯葛唔到，都希望大家可以是日常生活中都盡量對某國說不。

等人入黎講東江水同某國制造

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

反大灣區一國一制融合 !!!

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」

智慧燈柱關注 持續更新